情況就同縱火但唔捉人，推消防員去救火

爆水喉但唔關水掣，推工人去抹地

明知係人傳人既病毒但唔封關，推醫護去頂

真係好撚on9

形容得好好

依個真

仲要單單都十級大火

好撚貼切

但係標題起得唔好

推 一定要俾壓力班狗官

出面有班風向撚 up一大輪
結尾補句光復香港 / 五大訴求 就扮自己人
仲有人貼證帶風向
醫護高層係藍 都唔係第一日知

佢地點可以，可以出咁高人工？

仲要係叫消防著便服救火

個比喻同參與示威立場有點政治不正確

有條撚樣開post 入面講架句野

係仲要水都唔夠人又唔夠火又越黎越多

講真 呢個情況罷工無人會怪佢地

真係cls

cls

啱呀！！！

而家目標係要解決問題

係要諗辦法減少香港感染人數

封關係一個有效辦法

解決呢個問題同人工高低無關係